覺唔覺 宣明會/ 各大慈善組織 promoter 真係好撚柒煩

見你企係度等人就撩你
同你說教 同問卷地產撚一樣煩
屌你非洲人 個個生二三件有屋住 朝早起身就排隊拎米 天黑就訓
香港人就住龍屋 日日迫地鐵 OT到8點
都唔知邊個慘D